某勢力竟然從黑道方法搞成報

點解唔用法律途徑搞

之前D公安通輯乜乜電話騙案,
騙徒都係有歡樂卡相

究竟係邊個咁大整蠱

中X辦

香港最大黑社會

「竟然」？

你有冇學過中文，理所當然嘅野可以用「竟然」架咩？

689告過報館誹謗